有無其他歌好似the last goodbye?

聽落好舒服咁

Passengers let her go